Ik engageer me absoluut niet voor zijn terugkeer.
Overweeg waar je over gaat.
Misschien zal het zo zijn verstandigste in je om je gevoelens te controleren terwijl je kunt: in elk geval niet laat ze je ver voeren, tenzij je ervan overtuigd bent dat hij je aardig vindt.
Call oplettend van hem.
Laat zijn gedrag de gids zijn van je gewaarwordingen.
Ik geef je nu deze waarschuwing, want ik zal nooit meer met je praten het onderwerp.
Ik ben vastbesloten tegen alle inmenging.
Vandaar dat ik weet niets van de zaak.
Laat geen naam ooit onze lippen passeren.
We waren erg verkeerd voor; we zullen nu voorzichtig zijn.
Hij is je meerdere, zonder twijfel, en er lijken bezwaren en obstakels van zeer ernstige aard te zijn; maar toch, Harriet, er zijn meer wonderbaarlijke dingen gebeurd overeenkomsten met grotere ongelijkheid.
Maar pas goed op jezelf.
ik zou niet heb je te optimistisch; hoewel, hoe het ook afloopt, wees gerust je gedachten verheffen tot _him_, is een kenmerk van goede smaak dat ik zal weet altijd hoe te waarderen. "
Harriet kuste haar hand in stille en onderdanige dankbaarheid.
Emma was zeer besloten in het denken van zo'n gehechtheid geen slechte zaak voor haar vriend.
Zijn neiging zou zijn om haar geest op te voeden en te verfijnen - en dat moet ook zo zijn haar redden van het gevaar van degradatie.
HOOFDSTUK V In deze staat van plannen en hoop en medeleven, opende Juni zich Hartfield.
Voor Highbury bracht het in het algemeen geen materiële verandering teweeg.
Het Eltons hadden het nog steeds over een bezoek van de Zuigelingen en over het gebruik ervan gemaakt worden van hun barouche-landau; en Jane Fairfax was nog steeds bij haar oma's; en toen de terugkeer van de Campbells uit Ierland weer plaatsvond uitgesteld, en augustus, in plaats van Midzomer, ervoor gerepareerd, was ze waarschijnlijk om daar twee maanden langer vol te houden, op voorwaarde dat ze tenminste in staat was om de activiteit van mevrouw Elton in haar dienst te verslaan en zichzelf te redden van tegen haar wil gehaast worden in een heerlijke situatie.
Mr. Knightley, die, om de een of andere reden bij zichzelf bekend was, zeker had had een vroege hekel aan Frank Churchill, groeide alleen maar om een ​​hekel te hebben hij meer.
